龍和道，該佔/不該佔

利申，唔知對方係人定係鬼。
大家都唔會想見到今日成果被消耗。

有幾點要考慮
1. 兄弟爬山，各自努力。（該佔）

2. 呢場仗變到民意戰，正如有位市民話如果唔撒回，願意每星期都上街。今日兩百萬人上街有大部分都係因為放假先出到。如果聽日返工受阻，必然消耗民意。 （不該佔）

3.剛才追post見到有人錄緊搬水馬情況，懷疑將會比位人入。（不該佔）

...仲有其他原因待大家補充...

大家覺得
應該佔
不該佔

第一次開post有錯請輕力屌。

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

守住非暴力嘅晚上就得

求下大家快啲走。

有post認為搬水馬係鬼。

認真 覺得佔係可以
勇派跟左你和理非一日 冇勇到
集會已完 同埋佔完 守 我覺得係可以
衝就真係不了 有保留

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

各有各做啦屌
咩時候呀,又玩篤灰互割

推

其實呢個時候下一步應該點好

我想問下如果比真係警察清既話有咩真係壞處？
佢地係鬼既話點都唔會拉到落大家到，最多話晚上仲有人集結，有人會因為呢件事而認為尋日200萬人遊行係暴動？
想大家討論下如果係鬼對警察有咩好處